一個地方連警察都唔可信，仲可以靠邊個保護市民？

香港已死

中國公安同志

政府刻意造出黎架o者
黎多次64睇下是咪好囉

警察有幾何保護巿民
次次都係有意外發生左, 先搵警察黎架啦